想買對dr. martens 1461

行過見到門市做緊Discount
有冇Ching知呢對有冇折

Amazon同catalog有時有特價

如果門市有折可以即買即著呀
不過唔該哂巴打！

zalora長期有折 $900到

點襯法?
利申:男

好似譚仔阿姐啲鞋

最普遍就窄腳褲

香港最平應該係cpu，專門店價不過長期85折

Cpu